會員柒擒柒縱(可蛇)入一入黎，有緊要事情搵您。

又話初一開箱可蛇曲奇 咁耐都未有食評

吃物中毒。

似啦

同可蛇69完未起身

伯爵茶：幾好食但嫌茶味偏淡
咖啡腰果：咖啡味夠但係腰果冇味比咖啡味蓋過咗
蝴蝶酥：同坊間差唔多，酥皮牛油味多少少
岩鹽杏仁酥：杏仁粉取代杏仁粒，欠缺杏仁粒既口感，
鹹味唔多覺，唔知係咪岩鹽份量太少

AR game唔出好過出
有時間不如睇多兩條廣告片

可惜冇咁既機會

又幾中肯

不嬲客觀
唔會偏心何sir

打手嚟講你算有底線

咪屈
粉絲非打手

笑到我

可蛇算吾算is你男神

唔算
算係男友

改下個名先

（非可）定係（非何）好啲

Faker

何sir = fifa界faker

冇咗emoji

Fifa定youtube定教頭定電影界需要何蛇多d

冇咗個7️⃣即時冇咗個靈魂

仆街喇，個7️⃣用唔返

用唔返個7️⃣點算好

抵啦